【盲蟲睇世界盃】睇錯俄國站名 支那球迷枉坐千里火車

大批支那球迷，近日赴俄羅斯觀賞世界盃賽事，有人卻因為睇錯地名而搭錯車！

據俄羅斯衞星通訊社引述俄國交通部長迪特里希（Yevgeny Dietrich）表示，前往俄羅斯觀看世界盃的中國球迷，因混淆沃洛格達（Vologda）和伏爾加格勒（Volgograd）的城市名而買錯車票，而兩座城市相距上千公里。不過，就未知這些球迷有沒有因為看錯站名，而錯失球賽。

迪特里希說：「火車運輸中出現了有趣的一幕。6月19日伏爾加格勒向我報告，來自支那的球迷在列車時刻表上未能找到自己的車次。當時剛過午夜，他有一張車票。他開始試圖在列車時刻表上找到自己的車次，但沒能找到，於是再次查看車票，卻發現他應該從沃洛格達乘車，而此時他卻在伏爾加格勒。」

交通部長稱，火車站工作人員向這名支那球迷指出這個錯誤後，問題很快得到解決，火車站為他購買2個半小時後的車票。這名支那球迷隨後坐火車離開。 迪特里希補充說：「和他一起的還有兩位來自支那的女士，也是同樣的問題。」

俄羅斯衞星通訊社

一千公里好閒啫

盲蝗

最搞笑都係當年歐霸決賽有人將Bucharest搞錯成Budapest
結果去唔到捧場

冇文化係咁上下

羅馬尼亞首都去匃牙利首都其實唔太遠
都只係一粒鐘飛機到

GOALLLLLL 又少支旗

btw好似成日有人搞錯澳洲個Sydney同加拿大個Sydney

Confused tourist bound for Sydney, Australia, lands in Sydney, Nova Scotia
Source:

俄羅斯的錯
請立即向中国人道歉

可能俄文好似呢

有冇大唱支國國歌抗議

俄軍斯唔係車票度印中文，強烈要求抵制俄羅斯 ，中國或會成為最大贏家

小兒科啦

Auckland 都好似有兩個

戰鬥民族掟佢去餵北極熊！嘈生晒！

有個好似係美國?

早排先有個傻閪上海佬搞錯鹿島同鹿兒島

Oakland ?
其實大把重覆地名啦，因為通常用返本土嘅地名去命殖民地地名

加拿大連London都有

Ontario
London同Windsor

有冇唱國歌？

其實係，
普偏係用本土嘅地名同埋人名
所以就算係同一個國家入面都可以有幾個地方個名係相同

但係Sydney多啲人搞錯嘅原因應該係因為兩個都有機場